其實今日18區係做乜鳭

自推1

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

勇武前線近月都漫無目的, 都係SET RB,破壞支鋪/黨鐵, 被捕, 無大事做到

推9

推10

唔好咁講
我一直覺得快閃係最好
但人真係太少
近來真係太無目的

前線本身已經少人, 分開18區就更少人
完

之前就block咗你
分化撚？

我真係覺得分得太散
但啲狗人數無少過咁

股市大環境都跌緊，都可以打飛機

狗有無限武警公安解放軍補位
手足係得咁多, 好無奈, 但訓練, 資源, 人數都係劣勢

唔可以輸架
真係要重整

善用起底功能，不推文

why not both
總之點都唔割 亦唔會笑前線

你鍾意啦，屌

分析話你知點解18區破壞力大
1. 港島遊行班狗只要守住戰略價值既地點班狗已經係贏
2. 大遊行令狗易做戰術做大圍捕
3. 18區班狗冇目標做防守，所以係咁見佢地亂咬人，班狗根本方寸大亂
4. 對社區破壞係深入民心，唔似剩港島令好多人覺得唔關佢事，真正拖全香港落水
5. 政府處理唔好會令藍絲都覺得政府廢，搞唔掂影響到佢生活
6. 形成反攻戰略，以社區包圍中央

今日 我完全唔覺得佢地方寸大亂
根本佢地目的係鳭拉 佢地做到啦
今日18區 我亦見唔到可以拉到全香港落水
反而 係各區手足根本唔夠人頭做野
散開晒
但每區都大量狗